[真人真事] [故兔仔系列#1]幫有錢女買漫畫買到佢幫我口爆

前言：
其實我真係個賤男。除左戀童癖仲有處女情意結。幾個ex都係俾我破處。

雖然無問係唔係處先拍拖，但我聞到處女身上的香味會知道佢係處，先有衝動追。雖然係真人真事，但當故仔聽吧，不用信。呢個係我的第一個故事。

幫有錢女買漫畫買到佢幫我口爆--故兔仔

第一節:
好耐好耐之前，仲未有ig ptgf之前。我係一個 forum識左個女網友，叫佢直葉吧。同佢好好傾，又中意同一套動漫SAO，佢話想Cos亞絲娜，直葉同劍聖有紀。有一日，佢問我要唔要佢珍藏漫畫+輕小說全套。佢話有幾百本，開價萬幾。
我問佢點解，印象中佢應該係住半山的有錢女。佢話爸爸剛去世半年, 後母改嫁，香港無親人，迫佢搬走住寄宿，仲唔俾$佢用。直葉得15歲，未夠年齡申領遺產。佢話後母要佢清左間房。
所以直葉賣曬家中漫畫套現做零用。咁我幫佢儘買。交收第一set書時第一次見。幾靚女，似直葉，所以我叫佢直葉。

我幫佢買曬幾百本書，俾左兩萬幾佢。第二次交收我問佢仲有咩需要，佢話想搬出去，唔想轉寄宿學校(佢本來讀Band1女校)。從此之後，連埋交租我每月俾2萬幾蚊佢使。佢後母同後後父亦再無理佢。

第二節:
當然唔係無償，我同佢非親非故，而且我係男人。因為佢得15歲，仲要係處女，所以我只係要求佢幫我bj.

無經驗唔識含? 也是，教左好耐先無咬痛我。但天真無邪的直葉唔知好多港女含j唔肯口爆，更絕大部份唔肯吞精。我地的關係維持左半年佢先膽怯咁問，有時D精好腥，可唔可以唔次次吞曬。我憐惜地講:下，好啦，如果好腥果次就唔使吞曬，但每個月至少要有兩次全部吞晒架。

佢到左16歲，我送左部macbook pro俾佢。但我無特別chur佢要破處。所以同佢分手果陣仲可以從佢身上聞到處女香。

一年之後，佢英國的姑媽知道後母同後後父蝦佢，接左佢去英國住。

後記：幾年後，直葉message我，再多謝我。話已經收返半山幢House同遗產。話下次返香港可以去探佢......

全故完--故兔仔

遺 vs 遗

垃圾故
負評我俾既

用手機打眼朦出左一隻簡體字姐，使唔使負皮。

15歲bj
你含唔使報警？